[醉曖詩詠] 39歲唐詩詠玩倒立 大哂弗爆身材正到漏精！！！

我真係恭喜你呀

個屎忽平撚到

碌返上去先知真係屎忽
本身以為係前面

唐姨前面平就係人都知

快撚啲倒多幾次立添呀

佢不嬲都好瘦

要驗眼

有b 廟細燈籠大

美人你會唔會有朝一日好似king姐咁轉做KOL捨棄連登架🥲

係咪你出錢請我先

喔fuck man

叫唐姨包養你啦😏

做詩詠專屬打手

哇屌牙蛆淫撚到

扯到上太空了。。。

B就收皮喇

宇美又有返時間留意唐姨了

想同詩詠69

第2張圖好恐怖